林奠凶鳩我哋

無檢疫中心就家居隔離

屌你老母

你咁樣係唔會令到我驚架

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

唔用屋邨就家居，屌你啦

你屋企隔離有個醫院架

收皮啦，本身咪臭係諗住係家居隔離果度起檢疫中心囉，有乜撚分別呀

講到咁安全用禮賓府啦

咪就係

咁衝關既支那人係咪係你屋企隔離

根本成個記招重點就係中共點樣中共批准中共已經,我減少左班次當封左關架啦

呀唔記得左佢一開始用左半個鐘不停屌香港人

港中醫院收得哂

識用一定用禮賓府 又有專人服侍 又有人保護

咁我哋去差館報案囉

唔好意思阻大家少少時間但事關重大，請廣傳懇求大家盡快無限期三罷

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服「要死一起死」

用禮賓府側邊個醫院做隔離中心啦屌你老母林鄭

好老實03年時除了支人外，醫管局話有疑似發燒但不嚴重個案都喺自家隔離自己量體溫，唔喺嚴重盡量避免去醫院，避免交叉感染。
都喺同一套話。

邊界本來就係我哋人民委托政府去管理，依家佢管理不善，我哋就接管關口！

大大間港中醫院唔用得

咁咪罷工囉

公屋撚又贏

如果唔小心中招嘅，全部唔好戴口罩去搵呢班高官吐口水咳下，隨時仲直接解決倒香港問題

你去同藍絲講啦

我哋黃絲支持政府㗎

無所謂 我毅進無野輸

香港是我家 咁咪出街囉

家居隔離即係無人睇住
咁一齊去禮賓府囉

直接入禮賓府隔離啦

香港人反抗

拒 絕 假 封 關！

唔好講咁多政策住
封撚曬啲關先啦柒婆

證明佢好想社區爆發啦
咁做直頭係有計劃地社區爆發

落馬洲 羅湖 深圳灣
三個最多人流嘅關口
今日係隻字不提 繼續開
唔封 繼續接湖北人
繼續播毒
大家唔好比777呃到
附深圳灣片段

學大陸喱封村自保啦

芝麻人實去禮賓府附近紮營
我地要快啲拎位

封關就冇人需要隔離啦

禮賓府 各大狗宿

將個責任卸哂俾市民
如果社區爆發係邊個造成

攬炒之母😂

我聽到都o撚左 勁恐怖咁講

你大我呀？.jpg

屌你老母係咪要粉嶺人示範多次你先識驚呀柒婆

打錯字

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

徵用迪迪尼做檢疫中心咪得囉.

佢講野勁矛盾，又話檢疫中心唔係用黎隔離，但轉頭又話無呢d檢疫中心，將來要有家居隔離，咁如果檢疫中心唔係用黎隔離，咁有冇檢疫中心同家居隔離有乜關係？

根本就無諗過家居隔離重大風險

咁我去禮賓府 死都死喺你屋企

係，眼神仲好凶狠

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：
————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

——————————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

酒精搓手液 vs 洗手梘液

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

視港人生命如糞土

我都覺得係恐嚇
條友真係好討厭

兇我。好驚ar去你屋企

條柒婆嘅存在真係危害港人

唔係你條柒婆比咁多支那病豬入來，
洗要用埋d屋邨？

中左招我一定去禮賓府吐口水

幫推❗️❗️❗️

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人

無檢疫中心就送禮賓州館.........

公然恐嚇市民!!!!!!
屌你老母個爛臭閪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

香港人係嚇大架!

但認真我比佢兇到，家居隔離真係幾恐怖下

傻豬，我中咗一定留喺屋企唔去警署同禮賓府啦

上星期咪準備咗
麥理浩夫人度假村, 保良局北潭涌度假營, 鯉魚門渡假村
三個仲唔夠 ?

送西餅俾班狗食先

感染人數以億計喎

港中醫院呢？

要煲大佢屋企鬲離間醫院可放改裝用！
連儂牆話埋俾廢佬知

禮賓府隔離米有棟

港中醫院、新屋嶺、各大狗宿，大把地方啦

佢想屌我哋唔畀佢用屋邨做隔離

禮賓府隔離

好撚驚啊屌你老母

我都聽到呢個意思，咁多地方onl9

港中醫院，狗察遊樂會，大把地方唔用。

陳同佳住個度幾正

[推上報] 禮賓府旁咪有間廢置醫院
可以做隔離中心囉！

仲要解放軍軍醫院
依啲又唔用喎
真係屌佢老母眼火爆

同你死過。

局部回應「封關」的方式，和七個月前「暫緩」逃犯條例的思維，一模一樣，由於不願意滿足社會全部要求，以維持「執政權威」，結果就是唔湯唔水。

咁咪叫隻警犬守門口
定搵把鎖鎖住你

唔係有間已婚狗宿未入住ga 咩
拎出黎做中心啦，再唔係用其他狗宿黎做都得啦

我真係好撚驚呀屌你老母

中左一定去

行到呢一步 咪即管睇下粉嶺班藍屍惡d定佢惡d

解放軍營呢?

可能係本身就想家居隔離 所以用檢疫中心做掩飾

到時有病
去撚哂所有政府地方

冇譴責粉嶺藍絲

有譴責黑衣暴徒

藍絲就有特權？

唔著黑衣，佢會點講

家中，咪ja係跟大陸個套

家居咪家居lo
一定我屋企隔離架？

一個病人係隔離，定幾百個病人係隔離安全？

怕你老母兇鳩我哋香港人？

成個記者會，佢都表現到好撚唔忿氣咁
除咗屌鳩香港人之外，就係咩問咗中央批準封關，減少班次嗰d自閹嘅嘢
完全睇到佢嗰種唔情願，將來一定會報復嘅心態

點解今次唔用渡假村 ?